「山」 自問有興趣行山既入谷一齊行

垃圾谷名「大毒Hill」 旨在每星期與毒撚結伴同行 內有155隻毒撚惡犬 冇興趣者切勿內進

團長痴撚左線

團長傻撚左？

佢痴Q左線啊

快啲推阿

155人
毒撚怕醜唔敢入

每日得單位數人士講野

快撚D入黎一齊瘋狂行山

入黎啦

大家一齊行山一齊成長 不要幻想會很難 難在你在找藉口不踏出第一步

出到嚟棧唔知邊個打邊個
幾十人時入過黎

個谷年紀最大幾多
48歲可唔可以入

冇問題 我中意同長輩交流 不用怕

輕輕一推

pish

幫團長推下post

有冇絲

有

推

樓主你地通常星期幾行架？我放假放閒日

無問題，輕鬆~~

咁我又入黎玩下